
# Dennis

## para instalar en windows es mejor realizarlo con scoop  https://scoop.sh/

$ iwr -useb get.scoop.sh | iex
$ scoop install neovim gcc

" (es necesario cambiar estas rutas segun el SO)
" Antes se debe instalar el vim plug
"  curl -fLo ~/.local/share/nvim/site/autoload/plug.vim --create-dirs https://raw.githubusercontent.com/junegunn/vim-plug/master/plug.vim

" Linux
" nvim git clone debe realizarse en ~/.config/
" The system wide config file is found in ~/.config/nvim/init.vim

" Windows
" The system wide config file is found in ~/vimfiles/nvim/init.vim

